支持香港警察同中國武警同工同酬

既然都出武警啦
本人支持香港警察同中國武警
同工同酬
同工同酬

試著說中國香港警察，不要說香港警察

試著說中国香港公安，不要說香港警察

試著説香港黑社會，不要説香港警察

推呀
爭取同工同酬

推

同工同酬

係加俾武警定減警賊？

推 分化啦

為左共享大灣區榮耀
當然係薪金調整到同武警一樣

其實我反而想武警加

唔好講咁多，不如交換
既然要香港警察廢到要武警出手

有冇5千

每個慳萬五禾咁樣
唔知有幾多罐午餐肉呢

識玩

有無口號創作下

同工同酬呢?
重點呀

推呀